著名公民記者爆中大吳同學在葵涌警署被性侵

勁多人衝出黎抹黑
明明話自己係同路人

好過份嗰啲人

黃子悅，呀bi

呀bi自己都唔係咩好人啦

push

假如佢有誇大/大話
明知同記者講野
梗係講番同一番說話
咁有乜出奇

樓主標題黨

賤格三毛
Blame the victim

我邊一句blame佢？
嗰記者只係證明佢對公眾既說法前後一致（consistent）
並唔係證明係真

但你睇樓主標題

咁你又憑乜屈人誇大/大話？
嘔心三毛

假如佢有誇大/大話

假如你係閹人

九月初已經預備好晒講大話？

但你自己睇番尋晚多個巴絲睇法，eg

往績

我立場就係保持合理懷疑睇事態發展，小心炒車
係咁多

link

用自己嘅貞節同將來，冒著狗嘅報仇風險，口罩都除埋，分分鐘轉頭命都無。我唔相信佢會講大話。

我覺得話講大話嘅就喺卧底或林奠鬼。

好多人人格謀殺
又有大把仆街信

一早block 咗

仆街都可能喺假嘅呢
連登被滲透都唔喺第一日嘅事

尋晚有人po

佢地private既post

嗰啲五毛扮係同路人咋
一出事就露哂低

Tui

黑警不得好死

推